而家d港女當正ig係cv咁

你話個d簽咗公司賣廣告個d public accout都算啦

問題係連身邊d fd都係咁
日撚日係咁po ig story去過邊食過乜
約fd行街又影 自己一個又影

9成ig posts都係同fd/一大班人合照
自己一定係企中間/揸機果個
比大家睇到自己好撚多朋友
d fd圍住自己轉
social network好強大
好有life 好陽光 好正面 好social 好active

但其實根本都無當你係真心fd
只係利用你去show off自己個ig cv
呃like 呃comment
真係好撚嘔心

咁你覺得ig應該點用

你知唔知cv點解？

男女都會

見到個標題正評左
睇完內文想改返負皮

仲以為你想講班港女係ig打自己做緊邊間公司model 空姐 sales乜乜77個d
點知完全唔撚係個回事

屌你 ig post相都俾你屌
要幾撚毒既人先講得出咁既說話

前幾日先有人同我講完一樣既野

係profile打埋work contact果d先

成撚日架啦 班女用ig用到以為自己係KOL咁

咁應該要點用

ig唔係咁玩架咩

其實同fb一樣都係show off
不過ig易upload,又易用所以咪感覺上煩膠過fb

而未有fb前港女都中意up相上xanga, 不過仲麻煩同影相又唔清所以頻率再低啲

有陣酸味

咁應該點用

自己一個又屌
一大班人又屌
影相自己企埋角落ok?

真係女人就是原罪

仲以為話d港女係相下面個位打好多自己讀緊咩做緊咩 單身定點 鐘意咩呀

樓豬知唔知cv點解

一向都係咁影， 毒撚睇唔過眼？ 你咪拎住堆攬枕 figure 圍住自己影囉

每個人都要存在感 只不過某啲港女特別誇張

依家既ig等於以前既fb
都係比人showoff

日日post邊到有人死。邊到打仗。邊到好慘。好唔好？

拿樓主
我認同佢地既ig係show俾人睇自己social network有幾多 幾乜乜乜
但認唔認果班係咪朋友呢點有保留
可能真係friend底呢

你自己冇朋友又唔抵得人多朋友
酸到核爆

樓主無朋友

樓豬一定係平時一個fd都冇ig一張相都冇個d死毒撚

唔po你又話人無圖 po你又話人煩 點呀

推推推

咁要點用先正確 想學野

樓主死咗去邊

淨睇字都feel到樓主係個好自卑既毒撚

咁要po咩先唔俾人屌？

IG 同facebook 的確係用黎showoff,
鬼佬野毒撚唔會明

最on9係身邊個個都以為自己KOL
走去幫人sell嘢

其實d 不知名港女叫自己public figure 做咩鳩？
心諗哪兒來的自信

樓主冇朋友

見D女次次影親都唔同人，就知全部 hi bye fd 嚟

係
set自己做public figure同成日賣廣告係最煩膠
心諗 件產品係其他媒體正式賣廣告都有說服力啦
搵條港女笑住貼張相加幾句9 up 當廣告直頭blacklist

樓主on9仔

樓主唔抵得？

笑撚死
新會然想屌港女黎埋堆，點知第一個post就比人笑到仆街

好毒呀 用ig唔post相， 要黎stalk人？

原來樓主cv入面放開咁多野
今次真係開眼界

隔住個mon都覺得樓主毒撚到出汁

自己一個又唔影得，一班人又唔影得

ig 唔係咁用？
定樓主太毒連朋友都冇？
咪係港女就踩啦！

以為你係hr狗 有港女見工開個ig 俾你睇

我

唔似 cv平嘅

某程度上錯唔晒
ptgf既cv咪就係ig

屌你 CV係寫有乜經驗 學咗乜野 乜skill 用嚟見工用 邊撚條友見工講食過乜 去過邊旅遊 你話人地人際好就話姐 ig同cv有乜關聯啊Ching

On9

其實係portfolio
識個frd in呢類工
真係要求比ig/fb/youtube account做portfol

樓主ig點用

痴撚線樓主 唔係咁用咁應該點用IG

大佬你靚嗰啲賣廣告我都算啦 最大鑊係我身邊有啲女仔個樣七下七下都有得賣廣告 你知唔知咁樣會推高晒佢哋啲自信心 我同佢哋friend又唔可以屌柒佢哋 你班仆街廣告商有冇人性架

你都on撚9
咁你咪冇撚用ig
人地點易相又要比你屌一獲
係咪樓主自己冇朋友
得六十幾個followers嗰推死毒撚？

我有個fd in mkt intern都要睇ig

咁你又睇
死毒撚

重點係 佢話緊啲港女成日po ig 呃like 唔係講見工

不過咁樣樓主應該唔滿意
要個個唔比po相佢先收貨
ig 0相片分享佢先開心

標題與內容不符

仲以為話放曬學歷工作經驗
原來放出街相

CV = see we

毒撚就係要管埋D女做乜 但..溝唔到人 人地更加唔識你

真係無諗過影張相都會踩親人條尾
分享下生活一定係show off？

Cv

你見周不時都會聽到話d僱主請人會check下fb ig就知，
不過唔係cv，係portfolio或者showcase囉。

利申：已經冇玩fb ig，仲要manage多2個portfolio好攰⋯人生已經夠攰本身⋯

唔排除唔少人都真係多朋友，
但識過幾個人係約出黎之後係咁合照自拍，
然後佢就upload上ig，
之後覆ig留言同不停玩電話，
因為咁我就唔想再約佢，
後尾發現果幾個人其通點都係成日upload好多人既相，
但好多同佢影相既人都係唔會重復出現。

毒撚真係好恐怖

樓豬毒撚

你毒就毒啦 死毒撚

ig根本係港女既社交cv

我都識有個係咁
佢人緣本身麻麻地
又要營造一個好多fd既形象出黎
但其實d所謂朋友背後都好唔妥佢

#毒撚發惡真恐怖

有啲會加自己email係ig intro
但重點係未見佢有接過job

其他post下生日照 我覺得冇野喎

On 9

樓主出黎解釋下ig應該點用先啦

social network唔係咁用可以點用

死毒撚收撚皮啦 以為自己道德高地呀？ 撚頭
Social networking tool就係用黎咁用 on9

好酸啊屌
你睇落似唔撚抵得人地有朋友

po正常社交相冇咩問題 但有d早午晚三餐直播咁po真係好on9

做你朋友都幾慘
搵返自信心要比你屌 真心friend ？
真係friend既 真話怕咩講

點解呢度D人諗嘢咁騎呢

話緊樓主你

兩個字 on9

樓主係咪潛左水

樓主你份cv會寫d乜？

樓主好撚柒呀 自己冇朋友到想見到身邊人都冇朋友
最好一張相都唔好po 摺埋哂所有social network

都好葡萄

樓豬份cv應該空既

自己個ig應該po哂所有其他人既相先係正確用法

樓主=死毒撚

樓主應該唔知咩叫cv或者resume